再加速大陸GFW全面ban Switch國際版,提供Server List

Switch外國Server List
只要搞到大陸GFW封鎖清單內既Server,部國際版係大陸會變單機

Switch Server List

例如：用大陸VPN IP不停發送敏感字詞去ping Switch Server/網上舉報server存在非法信息

一般開機後上eshop既server

up

唔好令到全封，好驚睇唔到耐飛。

违法和不良信息举报中心

Push

Switch游戏机国际版内能连上国际互联网,能购买国外的未经过审核的国外游戏(如:动物之森/动物森友会),内里的自订内容有人留言散布教唆实施暴力恐怖活动,国内的反动组织也利用了这点购买Switch国际版游戏机以便他们进入游戏发布暴恐消息发动袭击。

未经过审核的国外游戏下载/购买服务器群：

全部DNS为*.nintendo.net